連登係咪要玩完啦

Probably

玩完之前屌個西先

你做咩打繁体 中国人要用简化字 用繁体的是文盲

以後冇得開膠post

今朝屌你地傾乜屎乜公子洗走行動post仲比人屌返我轉頭
Instant Karma

無緣共對也算是創舉

馬sir, 再見喇
希望係第二度仲見到你寫故

熄燈前copy多次

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

有緣再聚，光復香港時代革命

媽咪麵去咗邊

死咗 呢個係狗護士

冇得上成人台睇絲打了